再播咖哩魚蛋以後唔撚睇tbb

雖然話老表個主角應該係祖藍
但呢輯真係煩膠到仆街
播一次係好笑
播第二次已經係煩膠
第三次真係唔係再睇
大家點睇

仲有半個鐘就開始